[置頂] 我宣佈8.5全港三大罷七區集會大成功，一撚定前日要搞個8.4同一地方預演。

琴晚facebook見到文宣時間表話有8.4預演集會提前集氣。
今日見lihkg宣傳8.5就出盡力啦, 但是關鍵比信心打工仔嘅8.4事前集會沒咩點見到。

跪求文宣巴打搞埋 8.4 全港三大罷七區「前夕」集會 ！

推

罷就罷
唔罷既你點逼佢都唔會罷
搞預演同當年預演佔中有乜分別